Iphone 12mini(等待區)

統計下有幾多人換呢部

利伸Iphone7

換
唔撚換

點解佢唔出返ip4個大細

Aapl賺100%就換

IP4真係太撚細啦IP5頂到盡

全屏好食電，細機冇位放大電池

擔心電量

太細不了 想佢出返5.8吋

唔係用嚟長期睇片同打機就應該OK 個人認為

咪IP12

電量同se一樣,連登仔咪又衝出黎屌曬鬼

唔係6.1咩

平時慣咗有帶埋尿袋出街 所以唔撚驚

好似係

睇下有無touch id先啦
ip8用家

我諗就冇啦

換機要過資料煩 唔急換

唔捨得touch id
特別依家成日戴罩

其實部8仔除咗粒電倒水之外都無乜嘢
再戰到出返touch id iPhone都仲得

唔捨得3D touch

轉SE咪得

用緊11 pro 換12mini 又好似on99 咁

真
ios仲要強制閹咗

Se粒電好細咋喎

同埋lcd得返平款+ipad

Led mon全面進場

想換 8 plus開始頂唔順

主要想有八達通同無線叉電...

冇啦冇啦

OLED please fuck off my Apple

唔好

不過touch id 真係好撚方便

所以諗緊轉SE定12mini

touch id 好易壞

今次iphone12 兩樣都有

係好撚戇鳩

佢同11同一個size,係大左mon

應該有，iPhone 8之後都有，iPhone mini冇理由冇。

希望啦

iphone se max 6.1吋咁樣最正

鍾意午餐肉
戇鳩但都係會照換
利申都係揸緊11 pro

買咗新機只要用WiFi connect舊機
之後照指示揀好setting 等佢過哂D料就得
利申: iOS 11新功能不過我未試過
過機之前做好backup

想問通常每年邊個月先會 永久調低 Apple 品牌產品的價格

all in 12 pro max

11pro max 都諗住換

用緊 se 第一代
諗緊換 iphone 12 mini 定iphone 12

利申：窮撚

用緊11 pro 256GB midnight green
想轉返黑色細機 真。單手型棍使用
我諗128GB都夠用
平時淨係聽歌同睇股票/新聞, gps
冇乜打機

屌你原始人

其實如果效能都keep 到咁勁嘅
我真係會換mini

點勁法先

起碼唔會閹呢樣閹嗰樣
粒u 用同一個grade 先啦
價錢講真真係無所謂

都係嘅 你11pro換嘅話 我就冇所謂啦 iphone7

唔知mini 有無真雙卡
唔好esim + 實體sim

mini應該係esim架啦

個發布會係咪14號？

esim都ok

香港時間14號凌晨1點

一樣都係iPhone 7
諗緊11 pro 定 12 mini好

12 pro

太大部

Xs 諗緊換唔換mini好
唯一考慮係舊電

唔好買11啦

一定少㗎啦

11想換mini
11太大部太重

細機full screen

就係同IP8一樣SIZE, 不過FULL SCREEN, 真係夠用

細過ip8 呀

細過ip8咁誇??

細機永遠衰係舊電到

幾正
用緊11但moon大 單手操作唔哂

買部mini 做spare

mini睇片打機好乸西

深藍要做藍絲了

但係實際上講緊同6/7/8 Plus嘅mon差唔多大細

係 所以我用pro max

手感唔好

放唔到咁多零件

我都打算trade走11，係舊電真係夠用

重咗好多

我都想11換mini
係驚mini舊電太雞

如果12係咁
11 d色好睇d

跪—》....iPhone 用戶近日升級 iOS 13.1 之後，若果細心留意的話，可能會發現在 Emoji 鍵盤中無法找到台灣旗的 Emoji，就算輸入「台灣」，亦沒有台灣旗 Emoji 的聯想建議。.....

我都覺 11唯一好處係舊電好掂
我可以夜晚差一陣電就抆咗佢第日醒咗返工用

買黑白色冇死

係咪通常有新iPhone公布之後嗰個朝頭早舊iphone就會即刻減價

12mini抵玩

但係舊電真係細咁多既話都幾令人卻步下

用開大機就係但好似我呢啲iphone6-7嘅人 本身部機都係得1900mah就冇所謂

今年買左SE2

等iphone15

如果有pro隻灰就好

想要返iphone6隻銀色

而家我仲用緊se隻太空灰

On 9 , 你有錢賺，我無，屌你老母

賺毛
落緊地獄

想要midnight blue 多d

same

我120 入都未岀聲，你就笑柒我，唔打你打邊個

promax 6.7

部機連埋個邊框係大過定細過we

12pro個電反而細d咁反智？

今年換咗11PRO 鍾意細機都唔會換呢部
個SIZE好吸引 但粒電應該接受唔到

相信mini 會呃到好多人買
因為始終價錢多人接受到，又比佢sell 到mon 大左機細過se

而且除左電量，鏡頭，影片小部分唔同之外外，其他野同pro max 幾乎係一樣，以前d 低階版d 晶片 速度都唔同，而家用一樣既，應該好多人會受

不過如果本身已用緊11, 換黎就無咩意思，反正又用唔到真5G

效能上好似無閹到喎

仲以為可以7000蚊樓下 睇嚟ip7可以再戰多年

用緊7 plus
巴打唔會無電咩？
其實因為粒電之外 真係可換可不換
等左佢好耐要返touch id同整無左留海
點知仲係唔撚變

細ip7 粒電健康程度70% 淨碌IG FB 睇下wts

用緊X 部野仲好健康
但好想換

用緊XR 覺得太大同太重，11月6即刻搶mini

我都係用緊7, 本身等12 有touch id
而家去換電等多一年算
舊電得返74%

7表示部機仲可以戰鬥多一年

我plus 78%都一日最少2次
用得多就3/4次
平時都要睇fb ig同wts
睇YouTube 有時會倒水
睇10分鐘無6-7%

睇YOUTUBE就會帶埋尿袋係身 冇計

迫你上pro max

se?

same, 但係有5G

個死人M字額幾時先可以cut?
支那機都做到全屏、或者只係留個㝫啦

餓多你幾年 之後一換大家就會衝去換

其實最想要佢個wireless charge
外國jj平時揸車唔洗要叉線
同佢有磁吸 我開google map都可以打直痴起度 放便好多

全屏反而冇特色 好多an都有

Pro多咗啲零件，舊電相對細啲都正常嘅
不過蘋果聲稱用落一樣

咪信所謂YouTuber講嘅嘢啦

遲啲就知
8 11都話多電過7 xr
最後大家一樣

第二年出事機會大如果唔係點叫你換新機

但依家啲5g plan 又唔係好吸引
4G 用落又ok
等個時代推我要升先升啦

真心擔心粒電

屌 上面個垃圾youtuber 每幾日出一條廢片9up 今日話有144hz 聽日話得返60hz
我屌 一時一樣 大包圍總有一樣野中架wor
結論 睇佢既都on9

12mini 加個battery case 都仲輕過12 pro 啦

冇雙卡

唔係有咩..

mini得e sim

冇兩張實體sim

Xr想換機，係咪應該要換12，換mini好似太細

換12 就換12PRO啦 差唔遠

都幾好 以前5.5吋 叫 PLUS ， 依家5.4 吋

因為以前5.5吋 個機身要變大

完全唔知apple諗乜
整多張sim洗死咩
還掂同大機兩個完全唔同既市場

5999 水魚價

11 pro 想轉mini

真係esim

同你一樣諗法
但要撚過實機先得

但係得esim, 我要插一張本地+一張英國sim

用緊8仔想買mini，但已經厭倦咗日日帶尿袋出街嘅生活仆街gay cook